[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (79) 熱烈祝賀虛b同偉仔登基！

為大家集氣!!

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。官方於八月十九日晚上正式宣佈官方粉絲名字 — 「ONE IT」（원잇），意指「粉絲們想要X1」（音近「Want it」）和「ONE-IT分別指唯一和那個，而對X1來說，粉絲們就是既重要又唯一的那個」。

/ LIHKG . August Way /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

成員介紹

本名︰金曜漢（韓語︰김요한，英語︰Kim Yo Han）

生日︰1999年9月22日（19歲）

經紀公司︰OUI (위)

隊內擔當︰中心、副唱、領Rapper

特長︰跆拳道

出道排名︰1位

獲得票數︰1,334,011 票

自我介紹影片︰

本名︰金宇碩（韓語︰김우석，英語︰Kim Woo Seok）

生日︰1996年10月27日（22歲）

經紀公司︰TOP Media（티오피 미디어）

隊內擔當︰領唱

特長︰日語

出道排名︰2位

獲得票數︰1,304,033 票

相關團體︰UP10TION

自我介紹影片︰

本名︰韓勝宇（韓語︰한승우，英語︰Han Seung Woo）

生日︰1994年12月24日（24歲）

經紀公司︰PLAN A （現已更名為 PLAY M）

隊內擔當︰主唱

特長︰RAP, VOCAL

出道排名︰3位

獲得票數︰1,079,200 票

相關團體︰VICTON

自我介紹影片︰

本名︰宋亨俊（韓語︰송형준，英語︰Song Hyeong Jun）

生日︰2002年11月30日（16歲）

經紀公司︰STARSHIP（스타쉽）

隊內擔當︰領舞、領Rapper

特長︰DANCE, 方言

出道排名︰4位

獲得票數︰1,049,222 票

自我介紹影片︰

本名︰曹承衍（韓語︰조승연，英語︰Cho Seung Youn）

生日︰1996年8月5日（22歲）

經紀公司︰樂華娛樂（위에화）

隊內擔當︰主唱、領Rapper

特長︰葡萄牙語

出道排名︰5位

獲得票數︰929,311 票

相關團體︰UNIQ、M.O.L.A

自我介紹影片︰

本名︰孫東杓（韓語︰ 손동표，英語︰Son Dong Pyo）

生日︰2002年9月9日（16歲）

經紀公司︰DSP Media

隊內擔當︰領舞、副唱

特長︰DANCE

出道排名︰6位

獲得票數︰824,389 票

自我介紹影片︰

本名︰李翰潔（韓語︰ 이한결，英語︰Lee Han Gyul）

生日︰1999年12月7日（19歲）

經紀公司︰MBK

隊內擔當︰主舞、領唱

特長︰鋼琴

出道排名︰7位

獲得票數︰794,411 票

相關團體︰IM66

自我介紹影片︰

本名︰南道賢（韓語︰ 남도현，英語︰Nam Do Hyun）

生日︰2004年11月10日（14歲）

經紀公司︰MBK

隊內擔當︰主Rapper

特長︰RAP

出道排名︰8位

獲得票數︰764,433 票

自我介紹影片︰

本名︰車俊昊 （韓語︰ 차준호，英語︰Cha Jun Ho）

生日︰2002年7月9日（17歲）

經紀公司︰Woollim娛樂 （울림）

隊內擔當︰領唱

特長︰無表情

出道排名︰9位

獲得票數︰756,939 票

自我介紹影片︰

本名︰姜敏熙 （韓語︰ 강민희，英語︰Kang Min Hee）

生日︰2002年9月17日（16歲）

經紀公司︰STARSHIP （스타쉽）

隊內擔當︰領唱

特長︰成為meme

出道排名︰10位

獲得票數︰749,444 票

自我介紹影片︰

本名︰李垠尚（韓語︰ 이은상，英語︰Lee Eun Sang）

生日︰2002年10月26日（16歲）

經紀公司︰ BRANDNEW MUSIC（브랜뉴뮤직）

隊內擔當︰副唱

特長︰DANCE

出道排名︰X位

獲得票數︰3,164,535 票 *12集累計總票數

自我介紹影片︰

X1 LIHKG廣告雜誌

/ LIHKG . August Way /

團隊介紹

官方應援顏色

官方粉絲名稱

新片速遞

NEW X1 (엑스원) 'FLASH' MV NEW

X1 (엑스원) 'FLASH' MV TEASER

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' HIGHLIGHT MEDLEY

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' CONCEPT TRAILER

X1 데뷔 리얼리티 : X1 FLASH

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-1

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-DAY

[X"] X1(엑스원) Recording Day

[X"] X1(엑스원) Recording Day 2

演唱會門票購票教學

1. 登入interpark / global interpark

2. 搜尋「X1」

3. 按入指定演唱會購票網頁

4. 選擇日期及時間

5. 等待約30分鐘

6. 網頁會顯示「所有門票售罄」

7. 返屋企攬住個枕頭喊，因為個演唱會已經唔關你事。

/ LIHKG . August Way /

帶登基好開心嘅偉仔留名

偷偷帶定登基嘅虛b同偉仔留名先

其實仲偷偷地帶埋marimong留名

虛虛Lm

早晨
起身就啱啱好新post
用meme虛留名先

LM

lm

禾虛

好眼瞓
喊仔lm

真係好似

早晨

牙嫂早

呢兩張HQ嘅話應該好撚正，而家就咁睇已經好好

gchi整理合集

用咗個周末睇完produce
播嘅時候冇睇

嘩hello hello!!

追完po 留名先

HELLO

推！！

疾總呢個又咩嚟 我咸左

twitter早餐

Where

新post lm

push！

隻marimong好正

不可隨眾行惡，不可在爭訟的事上，隨眾偏行，作見證屈枉正直。 （出埃及記23章2節）

草絲 你…

好cute

hoball gchi小絲！！！

笑到我

一切苦毒、惱恨、忿怒、囔鬧、毀謗，並一切的惡毒，都當從你們中間除掉。並要以恩慈相待，存憐憫的心，彼此饒恕，正如神在基督裡饒恕了你們一樣。 （以弗所書4章31-32節）

1 pock

花花唔好學亨俊
會學壞

創意可以學 白卡嘢就唔好啦

花花（已學壞）

Agger

巧橙 跟錯人學

好波bbg

今日好多糧

已壞

韓哥好正
唔該繼續派糧

又話手足

花花好波🙏🏻🙏🏻

兩大白卡佬

留名今日又係繁忙嘅一日

又嚟

想同我小羅奴做手足？

南小朋友Hello! 我都想買好多野俾南小 不過有時又會唸佢仲有錢過我 又咁有才華我14歲嗰陣仲係一舊飯 而家係半舊飯

口病！

qq絲 我地依家加埋變返一舊飯

南小真係人生嬴家

爆po加12頁留名

個Gif好正

好正！！

哇歡迎新人！

係

牙奎去機場 唔知咩活動

小妹陰樂台playgirl💘✊

唔好咁諗 邊個見到都可以po上黎 大家追po進度都唔一樣 可能好多人都未睇呢 黎緊可能我會漸漸少上黎 靠大家幫手po BNM仔仔喇
以下係牙晶相慎入

ho ball

恭喜登基

我甩緊

歡迎新人希望我哋可以一齊睇住南小朋友變成南朋友啦

好靚仔
韓哥我都love you

教識徒弟冇師傅

勁cute!!!

波波

成功！！！

頂

嘻嘻嘻嘻恭喜你搶到

我都以為自己搶到

你叫南小朋友比你開啦！！

nono 集氣係要靠自己努力去集
唯有聽天由命

本身想集氣 唯有睇下有冇下個po

好驚喎jm

點解花花都係咁

呢啲疾總gif會令人忍唔住save

好治癒望到佢哋就開心返

唔知點解壞咗

十卜手畜✊💘

偉仔件恤衫入面咁多線會唔會搞到佢條頸好痕

今日係露額嘅碩b

露額好好睇！！！！！！！

露額好好I

22號

23號

Fall in love with #HYUNGJUN, #Like_Always,
the cutest when he smiles♥😊

▶️Find more #KPOP clips in #Mubeat
📺

@x1official101 #엑스원 #FLAϟH
#SONGHYUNGJUN #송형준 #FLASH

唔緊要！飯團會幫手po bnm

等我做望咗張圖好耐 諗你做咩無啦啦講成功

表白知欠幫手PO✊✊💘💘

好靚仔！
鐘意呢個頭

餅餅

俾你個傻婆笑死

露額都好好睇

喂額多啲額喇

額

屌 露露露露露

科學家自己認證自己啦

露額頭好新鮮

痴線？

咩叫好好I

**好好j未訓醒

好好睇

做

哇追完！
可以開始考古

今日的仔仔們姜敏熙個頭係咪想笑死我

出親官圖都有得推一次
今次仲有熙少

慢過我熙少個頭真係

fly high

好好笑啊點算

冇

你中shit毒

好奇怪

今次真•熙少